{
  "Search": "查找",
  "Library": "词库",
  "History": "历史",
  "Favorites": "收藏",
  "Settings": "设置",
  "Failed to open library. Please check if the dictionary file exists or try again.": "打开词典库失败，请检查词典文件是否存在或重试。",
  "Error": "错误",
  "OK": "确定",
  "Initializing application...": "正在初始化应用...",
  "Initialization Failed": "初始化失败",
  "Initialization failed, please try again": "初始化失败，请重试",
  "Retry": "重试",
  "Global Settings": "全局设置",
  "View Settings": "视图设置",
  "Set User Email": "设置使用者邮箱",
  "User Email": "使用者邮箱",
  "Email address": "邮箱地址",
  "Not set": "未设置",
  "Data File Directory": "数据文件目录",
  "Auto Lookup Clipboard": "自动查找剪贴板",
  "Automatically lookup clipboard content when activating the interface": "激活界面时是否自动查找剪贴板内容",
  "Auto Lookup Selection": "自动查找选中内容",
  "Automatically lookup selected text": "是否自动查找选中的文本",
  "Hotkey Settings": "快捷键设置",
  "Display in Popup": "弹窗方式显示",
  "Display dictionary lookup in popup window": "使用弹窗方式显示词典取词查询",
  "Interface Language": "界面语言",
  "Follow System": "跟随系统",
  "Simplified Chinese": "简体中文",
  "English": "English",
  "Appearance Mode": "外观模式",
  "Light Mode": "浅色模式",
  "Dark Mode": "深色模式",
  "Theme Style": "主题风格",
  "iOS": "iOS",
  "Material Design": "Material Design",
  "Record Hotkey": "录制热键",
  "Set Hotkey": "设置热键",
  "Click the button below and press the key combination you want to set": "点击下方按钮，然后按下您想要设置的快捷键组合",
  "Please press a key...": "请按下快捷键...",
  "Recording...": "正在录制...",
  "Confirm": "确定",
  "Cancel": "取消",
  "Clear": "清除",
  "Delete": "删除",
  "Edit": "编辑",
  "Actions": "操作",
  "History ({{count}})": "历史 ({{count}})",
  "Clear All History": "清空所有历史",
  "Confirm Clear": "确认清空",
  "Are you sure you want to clear all history? This action cannot be undone.": "确定要清空所有历史记录吗？此操作不可撤销。",
  "No History": "暂无历史记录",
  "Entries you view will appear here": "您查看的词条将显示在这里",
  "Favorites ({{count}})": "收藏 ({{count}})",
  "Filter Dictionary": "过滤词典",
  "All Dictionaries": "全部词典",
  "Sort By": "排序方式",
  "Sort by Name": "按名称排序",
  "Sort by Time": "按时间排序",
  "Clear All Favorites": "清空所有收藏",
  "Are you sure you want to clear all favorites? This action cannot be undone.": "确定要清空所有收藏吗？此操作不可撤销。",
  "No Favorites": "暂无收藏",
  "Entries you favorite will appear here": "您收藏的词条将显示在这里",
  "Add to favorites": "收藏",
  "Remove from favorites": "取消收藏",
  "Search...": "搜索...",
  "In-page search...": "页内搜索...",
  "Keyword not found: {{keyword}}": "找不到关键词: {{keyword}}",
  "Search failed: {{keyword}}": "搜索失败: {{keyword}}",
  "Navigation request error: {{keyword}}": "导航请求出错: {{keyword}}",
  "Search error: {{error}}": "搜索出错: {{error}}",
  "Search failed": "搜索失败",
  "Failed to initialize search": "初始化搜索失败",
  "No results found": "未找到结果",
  "Enter keywords to start searching": "输入关键词开始搜索",
  "Previous match": "上一个匹配",
  "Next match": "下一个匹配",
  "Dictionary Management": "词典管理",
  "Groups": "Groups",
  "Databases": "Databases",
  "No Dictionary Groups": "暂无词典组",
  "Create dictionary groups to organize and manage your dictionaries": "创建词典组来组织和管理您的词典",
  "New Dictionary Group": "新词典组",
  "Edit Group": "编辑组",
  "Rename Dictionary Group": "重命名词典组",
  "New name": "新名称",
  "Confirm Delete": "确认删除",
  "Are you sure you want to delete the dictionary group \"{{groupName}}\"? This action cannot be undone.": "确定要删除词典组 \"{{groupName}}\" 吗？此操作无法撤销。",
  "Select Dictionary ({{count}} total)": "选择词典 ({{count}} 个)",
  "Switch dictionary": "切换词典",
  "Failed to get dictionary group": "获取词典组失败",
  "Dictionary group does not exist": "词典组不存在",
  "Failed to switch dictionary profile": "切换词典配置失败",
  "Index ({{count}})": "索引 ({{count}})",
  "Full-text Search ({{count}})": "全文搜索 ({{count}})",
  "Select an entry": "选择一个词条",
  "Select an entry from the list to view details": "从词条列表中选择一个词条来查看详细内容",
  "No content to display": "无内容可显示..",
  "Loading...": "加载中...",
  "Load failed": "加载失败",
  "Pronunciation": "发音",
  "Click to toggle content display/hide": "点击切换内容显示/隐藏",
  "Expand content (increase height by 100px)": "展开内容 (增加高度100px)",
  "Operation Failed": "操作失败",
  "Rebuild Index": "重建索引",
  "Collation settings for dictionary index": "词典索引的排序设置",
  "Dictionary": "词典",
  "Language": "语言",
  "Select the primary language for sorting": "选择用于排序的主要语言",
  "Collation Type": "排序类型",
  "Language-specific sorting algorithm": "语言特定的排序算法",
  "Collation Strength": "排序强度",
  "Level 1 (Primary)": "级别 1（主要）",
  "Level 2 (Secondary)": "级别 2（次要）",
  "Level 3 (Tertiary)": "级别 3（第三级）",
  "Level 4 (Quaternary)": "级别 4（第四级）",
  "Compares base characters only, ignoring accents and case": "仅比较基本字符，忽略重音和大小写",
  "Compares base characters and accents, ignoring case": "比较基本字符和重音，忽略大小写",
  "Compares base characters, accents, and case": "比较基本字符、重音和大小写",
  "Distinguishes punctuation and whitespace": "区分标点符号和空格",
  "Example": "示例",
  "Alternate Handling": "替代处理",
  "How to treat punctuation and whitespace": "如何处理标点符号和空格",
  "Non-Ignorable": "不可忽略",
  "Treat punctuation as significant": "将标点符号视为重要",
  "Shifted": "偏移",
  "Treat punctuation as minor importance": "将标点符号视为次要",
  "Case Level": "大小写级别",
  "Enable case-sensitive sorting at primary strength": "在主要强度级别启用区分大小写的排序",
  "Off": "关闭",
  "On": "开启",
  "Case First": "大小写优先",
  "Sort uppercase or lowercase letters first": "优先排序大写或小写字母",
  "Default": "默认",
  "Uppercase First": "大写优先",
  "Lowercase First": "小写优先",
  "Start Rebuild": "开始重建",
  "Rebuilding index, please wait...": "正在重建索引，请稍候...",
  "Failed to rebuild index": "重建索引失败",
  "Index rebuilt successfully": "索引重建成功",
  "lang_arabic": "阿拉伯语",
  "lang_catalan": "加泰罗尼亚语",
  "lang_czech": "捷克语",
  "lang_danish": "丹麦语",
  "lang_german": "德语",
  "lang_greek": "希腊语",
  "lang_english": "英语",
  "lang_spanish": "西班牙语",
  "lang_finnish": "芬兰语",
  "lang_french": "法语",
  "lang_hebrew": "希伯来语",
  "lang_hindi": "印地语",
  "lang_hungarian": "匈牙利语",
  "lang_icelandic": "冰岛语",
  "lang_italian": "意大利语",
  "lang_japanese": "日语",
  "lang_korean": "韩语",
  "lang_norwegian": "挪威语",
  "lang_dutch": "荷兰语",
  "lang_polish": "波兰语",
  "lang_portuguese": "葡萄牙语",
  "lang_romanian": "罗马尼亚语",
  "lang_russian": "俄语",
  "lang_swedish": "瑞典语",
  "lang_thai": "泰语",
  "lang_turkish": "土耳其语",
  "lang_ukrainian": "乌克兰语",
  "lang_vietnamese": "越南语",
  "lang_chinese": "中文",
  "collation_standard": "标准",
  "collation_phonebk": "电话簿",
  "collation_trad": "传统",
  "collation_pinyin": "拼音",
  "collation_stroke": "笔画",
  "collation_zhuyin": "注音",
  "strength_level1_example": "a = á = A, resume = résumé",
  "strength_level2_example": "a = A, 但 a ≠ á, resume ≠ résumé",
  "strength_level3_example": "a ≠ A, a ≠ á, resume ≠ Resume ≠ résumé",
  "strength_level4_example": "区分 \"di Silva\" 和 \"diSilva\"",
  "Determines how strictly characters are compared during sorting": "确定排序时字符比较的严格程度",
  "Converting MDX file": "转换MDX文件",
  "Converting MDD file": "转换MDD文件",
  "Generating fulltext index": "生成全文索引",
  "Processing": "处理中",
  "Conversion cancelled": "转换已取消",
  "Conversion failed": "转换失败",
  "Conversion completed successfully": "转换成功完成",
  "substage_ZdbLoader__new": "从 MDX/MDD 加载词条",
  "substage_MDictSourceLoader__new": "加载源数据",
  "substage_DataDirLoader__new": "加载目录数据",
  "substage_ZDBBuilder__prepare_key_block_index_unit": "准备关键字块索引",
  "substage_ZDBBuilder__build_content_unit": "构建内容块",
  "substage_ZDBBuilder__build_content_block_index_unit": "构建内容索引",
  "substage_ZDBBuilder__build_key_block_unit": "构建关键字块",
  "substage_ZDBBuilder__build_key_block_index_unit": "构建关键字块索引",
  "substage_FtsIndexBuilder__make_index": "创建全文索引",
  "substage_FtsIndexBuilder__merge_index": "合并索引段",
  "substage_FtsIndexBuilder__pack_index": "打包索引文件",
  "substage_completed": "已完成",
  "substage_skipped": "已跳过",
  "Replace Original File": "替换原文件",
  "File is currently in use and cannot be replaced": "当前文件正在使用中，无法替换",
  "Automatically replace original MDX/MDD files after successful conversion": "转换成功后自动替换原 MDX/MDD 文件",
  "Remove Old Files After Conversion": "转换成功后移除旧文件",
  "Automatically remove old MDX/MDD files after successful conversion": "转换成功后自动移除旧的 MDX/MDD 文件",
  "Create Fulltext Index": "创建全文索引",
  "Create fulltext search index after conversion for faster searching": "转换后创建全文搜索索引以加快搜索速度",
  "Confirm Cancellation": "确认取消",
  "Are you sure you want to cancel the conversion? All progress will be lost.": "确定要取消转换吗？所有进度将会丢失。",
  "Yes": "是",
  "No": "否",
  "Close": "关闭",
  "Key not found": "未找到关键词",
  "Failed to perform search": "搜索失败",
  "Failed to use profile": "使用配置失败",
  "Failed to add favorite": "添加收藏失败",
  "Failed to remove favorite": "删除收藏失败",
  "Failed to toggle favorite status": "切换收藏状态失败",
  "Failed to set sort order": "设置排序方式失败",
  "Failed to set filter": "设置筛选条件失败",
  "Failed to clear all favorites": "清空收藏失败",
  "Failed to import favorites": "导入收藏失败",
  "Failed to add to history": "添加历史记录失败",
  "Failed to remove from history": "删除历史记录失败",
  "Failed to set max history size": "设置历史记录最大数量失败",
  "Failed to clear history": "清空历史记录失败",
  "Failed to import history": "导入历史记录失败",
  "Failed to load dictionary groups": "加载词典组失败",
  "Failed to refresh library": "刷新词典库失败",
  "Failed to create dictionary group": "创建词典组失败",
  "Failed to delete dictionary group": "删除词典组失败",
  "Failed to rename dictionary group": "重命名词典组失败",
  "Failed to update dictionary status": "更新词典状态失败",
  "Failed to adjust dictionary order": "调整词典顺序失败",
  "Failed to adjust group order": "调整组顺序失败",
  "Failed to set user email": "设置使用者邮箱失败",
  "Failed to set data file directory": "设置数据文件目录失败",
  "Failed to set auto lookup clipboard": "设置自动查找剪贴板失败",
  "Failed to set auto lookup selection": "设置自动查找选中内容失败",
  "Failed to set hotkey": "设置热键失败",
  "Failed to set popover mode": "设置弹窗方式失败",
  "Failed to set interface language": "设置界面语言失败",
  "Failed to set appearance mode": "设置外观模式失败",
  "Failed to save configuration": "保存配置失败",
  "Failed to load settings": "加载设置失败",
  "Select Dictionary ({count} total)_other": "",
  "Index ({{count}})_other": "",
  "Full-text Search ({{count}})_other": "",
  "Hello, World!": "",
  "Favorites ({count})_other": "",
  "History ({count})_other": "",
  "Are you sure you want to delete the dictionary group \"{groupName}\"? This action cannot be undone.": "",
  "Keyword not found: {keyword}": "",
  "Search failed: {keyword}": "",
  "Navigation request error: {keyword}": ""
}
